如果尋日單野事主唔係劉華係689，香港人會點做？

肯定連登一片歌舞昇平，d警察開路會被質疑濫權
醫院病人會質疑佢打尖

So?

機場條馬路應該會被佔領

有請小鳯姐 ......

我諗佢會直升機走

我會關心隻馬有無受傷

仲有李嘉欣女士都好忙

一樣唔開心，因為唔死得

佢咁易死就真係唔開心啦

一年多去幾次泰國多謝佢地替天行道

齊鼓掌....

兩個都系大話精
有分別